好攰但唔想瞓

點解我咁犯賤

我好攰 訓唔著 火燒心

陪我一齊做功課

Same here

hug

慘慘豬又訓唔著

絲打係咪50歲左右正常架

我幫你訓

想同你訓